同唔熟嘅人出街 可以點樣令個氣氛冇咁尷尬

求救

唔出街

買咗飛，冇得返轉頭了

cos手機俠出街

咁咪尷囉

你可以slip出尷尬

都話唔想咁尷尬落

ok我盡量
冇乜信心

大不了唔去啫

買咗飛唔去唔得

如果對方多嘢講，你聽完俾適當嘅回應然後可以再基於佢講嘅嘢問問題。
反之你可以多啲分享日常就夠了，如果喺咁不斷問對方嘢會好煩好尷尬，可能唔知點回答

唔出咪唔會老尷囉

睇咩?

諗唔到嘢講就扮玩電話

扮打電話：係呀係呀 依家同個唔熟既人出街勁尷囉on99 你係邊呀我黎搵你
然後閃人

恐怖片

玩電話最冇禮貌

點解？扮覆message囉